森美以前撚陳強果陣

有無諗過陳強宜家做埋上市公司都係因為你迫走佢

上左市=升上神檯

咁都唔夠？

陳強以前張黑紙比人笑左幾多年

邊個搵得多，邊個就係神
This is Hong Kong

公司d錢你估佢地話拎就拎？
當然我唔可以話佢無錢，但公司市值同佢有幾多就兩回事

佢抵比人笑

Sad but true

想當年港紙大過人仔，香港人返大陸大爺咁款，依家大陸人個個暴發户咁

香港人以前撚大陸人個陣，有冇諗過今日竟然要幫大陸佬含撚

有錢才是硬道理
邊個有錢就係神，香港精神啦

上市前好似派左幾千萬股息幾個分